有無發覺新地商場經常配百老匯戲院？

但係睇返百老匯又唔係新地旗下，究竟係純粹商業結盟定係有入股？

UA/ 嘉禾又有無同某地產商friend 底？

其實香港各方面都同幾個富豪有密切關係